唉屌 好撚想返hea工

垃圾ive仔 EE hd畢業 做contractor 話就話返8-5放 日撚日要ot 7 8 點先走到 5天工作 12.5k 多野做加chur 走幾個地盤 4點返office搞文件同冇咩野學 主要訂料跟線點走出埋濕鳩文件Meg下線 見有個同事讀完poly pt degree 4年經驗先萬5到 睇唔透前路 求意見

所以讀咗一個Sem就quit

我垃圾band3仔 冇得簡 希望生活好小小簡左工程 但後來發覺我仲廢過冇讀過hd既中學同學